[jj插沙]毒撚冇人陪 想招fd子一齊去oday

是咁的
小弟今年讀poly engine 想報中o
有冇巴絲同我組隊兩點到poly一齊報中o去玩?
利申:非hehe

Lm相認

紅磡火車站等?

Ok 本人黑色上身 加老牛下身